有冇人好憎見到人講rip

你比人隊死左 人地同你講rip 你咩feeling?
做實事啦 仲rip
成頁都rip 打卡呀？

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

死得不明不白點安息

11.14 曙光行動 繼續三罷

咪係 一見到人講rip即刻著晒火
邊撚度peace 一肚火

最神奇 同周同學唔似 係冇人FC係咪手足

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

要打就打報仇 血債血償

嗯 你落去做vip

嬲撚完
做正經野
此po已完

係啦你咪下個vip

再嬲啲：rip